賽後檢討

睇直播
尖咀前線on99死都唔走
be water呀嘛
退一陣又停
明知旺角有狗仲叫人唔好走
等比狗夾

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰